創新及科技局 副效率專員 起薪$199050

我哩d廢J

年薪都未有哩個價

唔知又益邊個

個職責講得幾撚美好

降低效率專員

正苦效率仲有得降低咩

益自己人
要熟政府運作

搞撚掂4000蚊去啦 效率專員

根本內定左
係度做下樣

做10年管理層, 熟政府運作 仲洗睇 創你老母新咩

即係部們比審計署屌完，幫手做計劃

係, 又係圍威喂

小學二年級開始做班長、行長做到中五

非常熟悉政府運作, 上頭落order就做唔落order就唔好做, 以多做多錯少做少錯唔做唔錯為宗旨, 面對傳媒堅決耍太極遊花園, 我都背好晒「呢件事合情、合理、合法」「個別事件唔會評論」「我地同事已經搵出有一套非常適合香港既方案、做法, 係適當既時候會向外公布」「我身為香港人一定會臂負起呢個責任, 唔會用辭職黎逃避責任, 會繼續努力為香港人服務」等等, 絕對唔係豬隊友

至於做野方面, 下面班人做倒就做, 做唔倒就外判啦

希望政府可以比個考慮下我

零效率專員

負效率專員

貪污既香港
其實都係返返70年代
遲下差佬可以收返規tim la
醫生又要收紅包
消防員收錢先有水既年代又返返好
真係好～比d60後廢中響往以前

其實個局都搞左咁撚耐，有咩實際野做過出黎？

唔好同我講個on9 app

請問你是否愛黨愛國？？

攞呢廿萬去起個派$系統好過

出Post只係程序，依d好野一早請左自己人啦

負效率

Ive仔申請唔到

我好似得阿
反正出鏡就跟稿講
有人challenge 我 就叫佢問返相關部門 一係就沒有沒有沒有
英文version 既時候 就9up 話We have always worked against this principle

月入20萬不是夢

本身政府已經有MSO搞呢D 唔使19萬咁貴呀嘛

創科d錢去哂呢度

請自己友是一定

創科局個名幾撚型，同神盾局差唔多

做呢d位 一定好好做
跟本咩都唔洗識
再自己比錢 請個助手
佢做哂 淨袋十幾萬一個月

香港嚟講係正常
但普遍連登仔哩個價都起碼4-5個月先有

果$50 交通津貼？

佢有寫或同等學歷

Thei rmit maybe okay?

20萬番去坐 真係好筍

最少三大
唔講其他因素

招聘只係做下樣

點解政府可以成日開d 位比皇親國戚做

其實呢d送錢救黨既野，使唔使咁揚

求其係支那開間野，拎資助都幾千萬，只要係支那就得。依家缺錢到咁？

因為政府權力冇制衡

淨係b既條件。20萬一個月其實真係好少。

咪係，如果一個係私人市場撈左超過15年，有10年係管理層，熟科技，最多唔熟政府，唔信搵少過20萬

其實即係做d乜?
又唔使dup code

內定左 唔好咁認真

無乜特別
好撚廢，真正做r&d嘅一定唔會入ASTRI

學士 10年管理層

請r&d engineer，degree 16k，master 21k低過市價幾k仲要無bonus
請個咁嘅專員，完全唔識創研，199k起薪

一個創科部門都唔重視科研人才，資源過份都係肥上瘦下，邊有有心人入去做

納稅人年年都要俾錢呢個垃圾部門

又係益自己友

香港冇得救

唔使識IT野
外行管內行
20萬搵個頂級既IT佬創科唔係仲好?

整隻iron man 出黎中國統一天下

扮撚晒公開招聘

創科局整左咁耐除左引入強國人爭飯碗有為過香港做咩野？
出面仲成班人話IT好做

係咁架啦
400萬一個app，出完啲濕鳩管理層嘅糧，真正科研人員得個雞碎咁多

政府廢人特別多

不嬲 set就set 條件勁高
請果個就唔會有呢個條件
篩選爭者 成日都有呢d
投標工程就最多咁做

政府就算係二級工人都內定啦

都係既
兩隻做法啦 最常見

肥 缺

Btw, 如果周融當年做到廣播處長
可能唔會走入dark side

(g).操流利英語及廣東話
局長都做唔到呢點啦屌你

八段錦app?

唔記得係佢地整定出錢資助

林鄭個仔而家唔做小米要轉工呀
咪開個職位出黎囉

裝wifi 八段錦廢app

唔洗咁嬲，只要諗下冇呢個部門 錢一樣外流就唔會唔開心